國民黨副秘書長: 台灣應捐贈口罩給大陸

蔡正元=現任國民黨義務副秘書長

蔡正元
22小時 ·

國際宣傳戰

沒看過那麼笨的政客

蔡英文和蘇貞昌在除夕夜
宣布禁止口罩出口大陸
實在有夠笨！

澳洲大火
蔡英文宣布捐贈口罩

大陸武漢肺炎
蔡英文宣布禁止口罩出口

台澳貿易 台灣逆差
台陸貿易 台灣順差
這麼處理很怪

要爭取國際輿論
聰明的辦法
是捐贈口罩給大陸

蔡英文如果捐口罩給大陸
看大陸還能怎麼打壓
這點小聰明
選後選贏就都消失了
人笨真的無藥醫

台灣的政客太本土
適合玩選舉的小聰明
攤到國際上
只會貽笑大方

這麼好的國際宣傳戰的機會
白白浪費真可惜
等到大陸解決好武漢肺炎
回敬蔡英文一些「禮物」
就是禮尚往來
國際輿論也不會站在台灣這邊
真笨！

唔怪得國民黨會輸

真係ON撚9

賣國賊

cls

大陸咪已經送左禮
2單確診

台灣應該送哂啲國民黨員去支那做義工
咁咪皆大歡喜囉

送佢去武漢，全世界開香檳

蔡小英應該勒令將國民黨老屎忽送去武漢協助救災

幫佢推

堂堂大国駛撚你幫咩家下

國民黨真係on9
如果真係咁做嘅話幾乎可以肯定

國際輿論：WFC 你捐嘢俾支那
支那：台灣幫我哋係應份，台灣只係一個幫過下我哋嘅契弟

台灣自己都未搞掂，本身口罩產量就唔係特別多，自己唔使用嗰陣畀人無所謂，自己要用嗰陣邊好似香港中門大開任班大陸人帶走香港人資源

命仔緊要呀你老味

國民黨係咪真係想亡黨

係中共就死既時候 千期唔好幫佢 仲要當佢地底泥咁踩死佢就岩`

國民黨一有位就奶

國民黨真係on9, 既然民進黨咁蠢唔做，梗係把握機會自己去奶共

比台灣人屌到反皮

請改名叫國共黨

支那有錢到送錢收買你國民黨
洗撚要你d口罩咩

正on9

仲未衰夠

Kmt啲豬兜
正正就係一日未統一
你先有貿易順差
仲走去自閹

一個天災，一個人禍，國民黨真係無腦

叫韓國瑜以高雄市市長的名義咪得囉
睇下高雄人咩反應都好呀

捐你老母又奶共

好提議

去得世衛開會未

台灣藍絲：？？？

大選輸到傻左

澳洲山火會燒過去台灣？

台灣人圍住屌

沒看過那麼笨的政客

國民黨係咪唔再參政？

你自己死去武漢救人啦

所以知道點解國民黨會大敗啦？

大陸會話：台灣省正調派口罩回中央

共匪日日打壓你依家斯德哥爾摩?

真係on9

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

怪不得國民黨會大敗

-0-0

我理撚理順差還是逆差 聽美國老闆講 只要共產黨就踩多兩腳

70年前嘅教訓咁就唔記得晒 如果蔣介石見到一定嬲到仆街

國民黨咁撚愛國 應該開大會呼籲大陸人去台灣治病啊嘛

台灣人唔拆撚咗你全黨 賭切J都得

等到大陸解決好武漢肺炎
回敬蔡英文一些「禮物」

咁慘 又再送大禮

香港人都唔會攤大手板問有攞，你支那國唔係好強大咩

台灣應該捐晒國民黨黨員比大陸

Kmt / 班「名嘴」真係清一色垃圾黎

同野獸講情義無用

抵你輸啦on9

所以你地咪輸到仆街

死不悔改 滅黨未

賤共：看，台灣省委也資助口罩，證明台共一家，本是一國

點呀 人地送野味病毒你
你咁知恩圖報送口罩比人呀

移撚開對住台灣d飛彈先考慮

lmao

口罩印着「台灣國敬贈」之後送過去

澳洲山火 燒唔到自己 用黎咁樣比

世界強國第二大經濟體要你小台灣捐贈?
俾中共呢個國家係國際舞台迫害 得返幾個邦交國 世界組織唔受你玩
呢d賣台狗仲無恥出嚟公然資敵
就算大陸唔夠用都係出錢買啦 強國買唔係呀

呢條友真係賣台賣到出哂面

捐少少俾香港得唔得

佢間諜來

向心單野爆出來比人通左天啦

蟈難當前唔處理
仲得閒去搞政治
果然天災都不及人蝸

呢個真
明明蔣介石當年成日講反攻大陸
而家kmt 就成班爭住賣屎忽

擺明車馬通敵

大陸咁有錢
而家佢地都加緊工做口罩喎
點解仲要送過佢？

人哋有需要 你冇需要比人好正常
你又要佢又要 你都比佢 真係大愛撚

捐你老母，人地國家咁富強洗唔洗你幫丫
咪睇唔起支支國，咪平預人地內政

我哋每年高價買大陸屎水， 有冇感謝過一聲？

捐2手/冇用果D 布口罩
再唔係大大聲講,7月出貨

大陸多口罩到要送去澳門喎，國民黨睇黎輸到痴左線。

咁想送咪自己買完再親自送囉
泡菜瑜棟7200賣一賣就有啦

國民黨派所有黨員去武漢做義工，肯定寸到民進黨一棟都無，贏得國際輿論

岩呀 班仆街唔會幫返你 仲屌人幫咁少 正一正宗反骨仔

之前d 水災，地震都一直有捐錢賑災，但人地點對你？？話你冇幫過佢咋！而家自己都有事，點解唔係搞掂自己先而係將自己ge資源舉出去

看到留言就放心了

派埋呢個副秘書長親自押送啲口罩去武漢

輸到傻撚左？

賣畀中國都要諗過
捐你老母

係台灣就自己google下921 支那點對台灣啦

KMT捐蔡正元過去做義工啦

呢班正賤種黎 最好診佢病攞佢命

叫條撚樣自己坐飛機送過去

on9國民黨，唔諗下當日點解要走佬黎台灣

幾時宣佈國民黨係通匪組織予以取締？？？

救返中共等佢武統台灣？

如果係呢隻，我覺得冇乜問題

字裡行間成陣冤婦味

蔡英文如果捐口罩給大陸
看大陸還能怎麼打壓

呢條友次次都幫國民黨倒米

要不是中國人要你口罩
你製造業早就完蛋了

低能分析

人地收你口罩然後話乜鳩一家人血濃於水，我睇你點樣同支那分開
呢啲時候更加應該把握機會向世界展示同支那分得更開

捐你老母啦

又唔係，佢哋開行馬力，一定足夠。日本亦會扙刀相助。

送國民黨去中國幫手 應該無人反對

又係哩啲得把口話會輸民意嘅撚樣
唔好on9
人人自危
我唔覺得台灣人優先有咩錯
國際輿論=民意
民意就係保左自己先呀你老味

成個黨有咁多廢佬係度揸旗，班中生代仲話想改革根本冇可能
除非蔡英文真係做得好差否則分分鐘4年後國民黨都係唔能夠重返執政，要做在野黨12年實激死班深藍

有份投國民黨嘅人禁買口罩

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

送中

蔡正元在大選前兩日是懷疑串謀大陸商人利誘王立強改口供 開記者會自稱目的是救被懷疑間諜向心

分分鐘佢地自己都唔夠用 仲捐

國民黨送去武漢救援

國民黨又爭取滅黨

支那送肺炎 你送口罩?

佢自己唔捐？

當年大躍進，國民政府都有送氣球物資到大陸。

蔡正元唔係俾澳洲爆大鑊話策反王立強？

點解條仆街仲未俾人拉

佢真係蠢
而家個疫情燒到黎緊係優先要供應自己公民先係個負責任政府做法

共諜罪可以捉去打靶

台灣好應該捐一個口罩俾佢哋
睇下邊個搶到

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

比人中出 仲要幫佢抹精

小英應該要的哂國民黨啲人送去武漢

送口罩去澳洲時 台灣未有內需

仲未知自己輸乜

支那狗攞完你盒口罩仲話
台灣是支那的 你們給口罩天經地義 仲要屌台俾咁少

要捐做咩唔自己親手攞過去？

真係笑死人
成個台灣捐埋佢啦

即時諗起呢三個字

捐埋你老母出黎好唔好

我係輿論 我站在小英這邊

佢有片 應該真 佢有同王立強face time

大家咁諗 係好事黎
唔可以比國民黨用4年去洗脫串通中共既嫌疑

痴鳩線

應該以台灣國嘅名義送

支那：武統台灣
國民黨：台灣應該捐口罩

請問唔叫賣國賊叫咩

送個口罩就唔打壓你
香港幾千億泵落去
又買水又捐錢又借錢咁
回覆都係
要不是我們大陸人....
英文叫條粉腸武漢做義工啦屌
連貴黨副主席都落去幫手做義工
到時看看大陸還能怎打壓

送韓國瑜同佢去派啦

真係咁樣做既話咪即係俾位中共入。。。佢地哂趁機話台灣咁做代表承認左佢地係屬於中國既省份

人黎
專機送呢位先生去武漢

唔亡黨無天理

on9
需求量差幾遠呀兩件事

真係賣國求榮

總統做嘢唔洗你教

@蔣公

國民黨=民建聯
引清兵入關

好彩國民黨輸咗

叫國民黨班高層親自去武漢派，我捐錢支持

損你老味
俾錢買啦

捐埋帛金

捐比香港都係捐比大陸

台灣反擊既機會到了，直取咁多個省份，民心歸一，中共正式瓦解

國民黨應該係中國人民最水深火熱既時候英雄式凱旋回歸 重奪中國主權 返返中國

見到國民黨咁樣就放心

又係有黨就唔洗戴口罩on9言論

黨控制到班仆街唔咳

共諜

用中華民國名義送畀淪陷區